{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073126?place[place_type]=GID&place[gid]=1073126&place[latitude]=37.6338939267&place[longitude]=128.3492979529&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창밸리뷰펜션"
    },
    "text": "平昌バレービューペンションは春には花々が咲き乱れ、日差しが暖かいです。 特にハーブの国では様々なハーブ体験ができ、自生植物園では花や森林浴を楽しむことができます。 夏には涼しい興亭渓谷の水が横に流れ、金堂渓谷ではラフティングも楽しめます。 また、そばの里として知られる鳳坪には、イ·ヒョソク文学館や生家跡のあるヒョソク文化村があり、自然と文学を一緒に楽しむことができます。 周辺の旅行先としてはハーブナラ、イ·ヒョソク文化村、ムイ芸術館、自生植物園、フェニックスパーク、龍平リゾート、金堂渓谷、大関嶺羊牧場などがあります。 ペンション予約の際、決済金額は定員の料金で、増員の料金は当日現地にて決済します。 定員を超える場合、1人当たり10,000ウォンが追加され、最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。 バーベキュー利用の際には15,000ウォンの使用料があり、午後11時以降のバーベキュー場利用と放歌高吟、または喧騒な行為は禁止されます。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 入室前に客室の整理が完了すると、ペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 午後10時以降の入室は事前にご連絡ください。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、什器破損時はペンション番人に知らせてください。 ペットは入室を禁止し、客室内では禁煙及び焼肉はできません。 現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報と取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者にあります。 チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 客室別の定員と最大人数に関する情報をご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平昌バレービューペンションでは、春に何が楽しめますか？",
            "answer": "平昌バレービューペンションでは、春には花々が咲き乱れ、日差しが暖かいです。特にハーブの国では様々なハーブ体験ができ、自生植物園では花や森林浴を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "夏には涼しい興亭渓谷の水が横に流れ、金堂渓谷ではラフティングも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "鳳坪には何がありますか？",
            "answer": "鳳坪にはイ·ヒョソク文学館や生家跡のあるヒョソク文化村があり、自然と文学を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の旅行先としてはどこがおすすめですか？",
            "answer": "周辺の旅行先としてはハーブナラ、イ·ヒョソク文化村、ムイ芸術館、自生植物園、フェニックスパーク、龍平リゾート、金堂渓谷、大関嶺羊牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション予約の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション予約の際、決済金額は定員の料金で、増員の料金は当日現地にて決済します。定員を超える場合、1人当たり10,000ウォンが追加され、最大人数を超える場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用の際には15,000ウォンの使用料があり、午後11時以降のバーベキュー場利用と放歌高吟、または喧騒な行為は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、什器破損時はペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室を禁止し、客室内では禁煙及び焼肉はできません。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報と取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は販売者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 568
    }
}